不如PO啲長輩圖去藍絲facebook

既然而家啲長輩圖咁過癮，不如試下PO一啲藍絲facebook，好似幫港收X咁，睇吓啲廢老藍絲咩反應。

其實老人家從來都唔係我哋嘅敵人，我哋敵人係邪惡嘅政權，歪曲事實， 散播錯誤資訊，而老人家只係被洗腦既一批受傷者，所以我哋要以彼之道還施彼身，用返同一方法，去散播正確觀念，救返我哋嘅長輩。

放埋上whatsapp wechat group 啦
佢地最鍾意用